[聯署告急] 德國人權法聯署人數嚴重不足

12月30日前要有50000個簽名，而家只有12000個，仲爭38000. (得返幾日）德國係歐盟大佬，佢既取態好關鍵。

呢個人權法如果立得成，會對中共高官造成重大打擊，特別係同新疆集中營，打壓政治維權人仕，干預香港人權有關既中港官員。

請大家唔好怕煩簽哂佢。做得幾多得幾多，仲有推其他行動post, 少少野都唔做點對得住犧牲既手足！

原post 有講詳情，仲有請推post.

Push

推呀 有實質作用嘅聯署呀

已簽 大家加油呀

樓主不如喺 world 台開 post?
易上熱門過時事台

要註冊先簽到？

push

前幾日,有另一個德國聯署,已達標, 咁有咩下文?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

pish

係，所以有好多人怕煩冇簽。。。。

P 牌一日得一post ....

都叫左好多日 都係無人簽

你都識講幾日
咁快會有下文?

推

推呀

註冊好快好易架咋 俾埋教學你一齊簽啦

下前排唔係夠數架咩? 我仲記得多左少少
依家又變返1萬?

已經簽咗
iOS 用Chrome 開有德文翻譯好易搞掂

推 已簽

同#99604有咩分別？#99604已達標，點解要整多個？

太麻煩，叫左好好多人睇POST，都話唔識簽

已經簽左3次... 推

推

----------
香港獨立 唯一出路

推極都唔夠............

Pushpushpush

推 快簽

起碼簽左先!! 唔好理有冇用啊簽咗先!

我開成3個account 簽咗啦，睇嚟第一個聯署失敗

[編號99914] 德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律

12月30日到期。欠4萬簽名

[編號98731] 將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

1月1日到期。欠4萬9千簽名

仲有個1月1日

幫手叫人簽唔該

我真係覺得今次會唔達標。。。

上次都係gphone 再加埋全世界大力推先夠，今次真係難啲

我諗主因係大部分人都唔知寫乜，個掣係 submit定 cancel 都唔知，見到咁就已經調頭走了

推!!

再推一推!

推

----------------
香港獨立 唯一出路

急

呢幾日聖誕啊

唔識德文

Push it!!!

之前已經簽左另一個就更加要簽！！

推

聯署登記教學

已簽
Push

呢個難推到爆

簽左啦，上次g 鋒有簽個d 唔洗註冊多次

同我簽左佢

50000人咁少既簽名都搞唔掂......

德國人權法聯署

附教學，跟住張圖做好易做，set密碼記得要有大細楷

利申:簽左

上次簽過既五萬人唔該幫幫手，你地簽過上一份，今次只要登入就簽到

上次簽過的話，今次 login 就簽到。

幫推

推啊

點解冇人理

推呀，大家加油

推，仲差34k

好多人以為自己簽過
所以就選擇唔簽
詳情見 Gphone fb

已簽，叫埋朋友一齊簽

跟住教學都註冊唔到

大大力推

推！！

用幾分鐘睇住教學做咗佢

簽咗既唔好重覆再用同一account 再簽，因為怕唔識睇德文禁錯制會cancel 原來個簽名。

如果有其他email 可以新申請account 再簽。

最後一日喇
去撚哂邊呀啲人
要人呀

tui

476XX

up

推

--------
香港獨立 唯一出路

Pish